無線新聞，是是但但

請廣傳，好人，一生平安